渣土sir今年想爭冠？！

羅渣你是我最想留住的幸運

開完po即刻輸返粒

羅蛇

快能到

渣哥

Big Roger Brother

2-5
羅蛇

都係輸比高普

一晚間 曼城倍率急跌左0.5

依家入手係咪好時機

我ALL IN左愛記

熱刺都有機 老孫著晒火

我 等緊ua批 all in 阿記

希望佢批快啲 過埋今晚又跌

你老母比狗屌完死全家啦